班速龍一定好燥，旺角手足請小心

比馬鞍山街坊玩咗兩晚，尋晚十幾廿架狗車入嚟，上哂gear開埋槍，都淨係9拉到一兩個街坊，一定燥到pk，想打人拉人出氣

今日最緊要be water! 入夜就留個場比街坊搞！萬事小心

班速龍真係好似食左藥咁
特別燥狂，拎住支槍四圍射

旺角都好多街坊阿伯花生友

拉埋阿伯呀笨
油尖旺一夜變黃

玩咗兩日，街坊真係唔l怕佢

多天台，唔好高空擲物

變成困獸鬥就會打到痴線 我講打狗

六月之前
開槍要舉旗
六月之後
開咗槍先算

人地一心諗住練咁耐對付恐怖分子
個個話自己係精英
點知日日比人派落區對付你班手無寸鐵的蛋散

仲要對付唔黎

[size=4]黑警 : 「聽日旺角見啦柒頭」[/size=5]
就同佢be water

班機場特警同SDU 當你殺人犯看待

畜龍 真係特別 燥
反而 咁樣 挑逗下佢 仲好玩

大家小心d啦
呢d地區比較雜，多黑幫
犬喺呢d地方有優勢

滅龍計劃 正式啟動 Be hunter

呢幾晚真正開始做到be water。👍

如果地下放條蠅
佢地衝過去就仆街
呢招ok？

係，班速狗好撚惡
今晚轉場

去尖咀鳩嗚呀，你上到court，話成個尖咀暴動咩，個官都笑鳩你啦

借梁天琦發文”我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？”

在有可能發生衝突之前的一瞬間，想想我們的行動能否有助達到最终目標。

香港人加油!

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

最大問題都係速狗啫
次次手足一見到速狗就轉身跑，咁樣就俾速狗捉咗
要避免呢個情況
見到速狗反而主動攻擊先啱，後面就負責丟野
進攻就係最好嘅防守

琴日d 狗上狗車咪同大家講旺角見

去膠鐵站啦

油尖旺九龍東全港最黃

試着說畜龍

其實點解會轉身跑
正路唔係應該面對住佢地慢慢向後行㗎咩

支持轉場入尖沙咀飲嘢鳩嗚

九龍西下化
九龍東好多廢老邨同狗屋喎

受傷被捕一個都太多

有同事以前係輔警
佢地有黑警gp
話今日旺角會好慘烈
佢地已經部處好哂
最好轉場啦

唔好戀戰 撚完狗就走
聽日仲有場

水炮車落左地 隨時今次出
Be water my friend
見到好即刻走啦 留力4號5號

記住如果捉到落單狗 直接踩 除埋狗罩幫佢

旺角過去九龍塘真係好近
先奇唔好咁做

/
3/8 油尖旺休息站資訊 （3.8 00:38）

1.城市福音教會
地址：旺角道2A號琪恆中心17樓
時間：1500 - 2200
電話：26080009

2.華南四方福音會
地址：西洋菜北街215-219號地下副堂
時間：1330 - 另行通知
電話：27846611

3.崇真會旺角堂
地址：塘尾道27-41號百勝大廈1樓
時間：1500-2200
電話：23929392

4.工業福音團契
地址：弼街56號基督教大樓11樓
時間：1500 - 2100
電話：27980180

5.信義會真理堂
地址：窩打老道50號
時間：1800 - 2200
電話：23325691

6.甦靈教會
地址：大角咀杉樹街33號百新商業大廈9/f C2室
時間：1300-2300（如有突發可能會通宵開放，按教會fb page公佈為準）

7. 基督徒學會
地址：塘尾道54-58號永利工業大廈 9/F 901室
時間：1400-0000
電話：23981699

8. 南亞路德會沐愛堂
地址：旺角上海街688號鎮海商業大廈17樓
時間：1600-0200（待定）
⭕️提供清水、小食、基本需用藥物
電話︰53484757

9. 新福事工協會
地址：塘尾道18號嘉禮大厦21樓
時間：1500-2200
電話：27296400

10. 太子播道會天泉堂
地址：太子洗衣街227號
時間：由1500時至2200（有需要會延長開放時間）
電話：23812941

11. 循道衛理聯合教會安素堂
地址：窩打老道五十四號
時間：1600-2400 (視乎情況，或按需要延長)
電話：27807355

南亞路德會沐愛堂
地址：旺角上海街688號鎮海商業大廈17樓
時間：下午4：00－深夜2：00（待定）
用途：代禱、分享、休息；提供清水、小食、基本需用藥物
電話︰5348 4757

如果大家因為最近社會不公義唔開心，今晚去老蘭飲返杯暫時放低情緒

街坊都走啦屌 尋晚路過返屋企都可以屈你

無法無天

佢地一跑前係好撚快

成排人
搵D長距離武器對住佢地咁慢慢後退
佢地跑得快都冇用

勿衝動不要被狗捕

轉場發夢

打畜龍雞尾酒最work

萬事小心

推

唔係手足唔手足 根據過往發生既事
所有平民係旺角都要小心 你就咁出現係旺角已經係罪犯係正義警察既天敵

佢地燥底就啱，佢地燥底就會做錯事，佢地燥底就會輸民意。

不過行動的確係有一定既危險，勇武小心D，唔對路好走，唔好俾人拉，冷氣軍師係好擔心你地每一位架。

其實係唔係佢地套裝焗同重到仆街

通菜街小販全街唔開

push

有中共加持佢哋以為自己係皇帝
be water today!

可靠消息聽日旺角朗豪坊會關門
轉場
5/8 大罷工

葵涌、沙田、MOS都做得好好 求勇武保持實力5/8做大事癱瘓交通 班和理非無你地真係唔得

去尖咀鳩嗚呀，你上到court，話成個尖咀暴動咩，個官都笑鳩你啦 仲可以同自由行，商家佬攬炒，你地識唔識㗎

速龍射低兩件阿伯肯定好大鑊

仲民意?依家共黨公開力撐, 佢地依家有持無恐, 已經將法律,警例拋開一二邊
手足, 不受傷, 不被補呀

8.5 全民三罷

轉場撚狗，想轉咩場就要出個時先講

星期一接放工有效過遊行

行完轉場

手足萬事小心！勿戀戰！不被捕不受傷！

去尖沙咀

認真 今日旺角多狗到
隨時你帶gear入旺角都被狗逗
加上路線短 地形唔好 班狗以逸待勞等你
犯兵家大忌

今日和理飛回合喇好嗎
依家日日圍狗屋日日班狗都走來走去
搵次少狗/突擊先玩大佢
睇埋星期一罷工情況都未遲

都係狗,唔洗分咁細

可靠消息今日旺角朗豪坊會關門
轉場
5/8 大罷工

今日休息，大家be water，勿送頭

拉魚絲

我會罷工

唔明點解無人識寫個躁字

今晚留一陣等街坊撚下狗狗喇

蛋汁都襲警呀，有物唔可能
唔好信政府，司法都靠唔住

呢個真 而且有跡可尋 旺角係連平民都照郁 你出現係旺角乜都唔做都已經可以合法打尻你

Rule no.1唔好俾人拉，
Rule no.2唔俾攪到其他人被拉

be water
各位手足小心
不受傷不被捕

轉場就可以令分兵

起碼法理上一定易打過你企起度整個formation俾人捉

令佢，玩轉成個香港la

轉啦，點解要俾人揀地方？
入元朗、西環邊到都好。

和理非咪去返旺角囉

up

去維園, 有不反對通知書

行完旺角個陣
記得搵朋友一齊去第二度食下飯

記得小心呀 旺角咁安全 咁重裝備
你去左第二度嘅話
人地都要好長時間先黎到保護市民架

龍？

我覺得應該要大家放一次飛機

好難
一有一個驚就仆街
一個戰友一跑就所有都會跟住走
始終大家心理都係好驚

守陣地，等催淚個D唔好再做！

大角咀仲有周街行既黑社會咩
蝻蝗蛯就多,黑轉晒型做生意,點似元朗果班咁低級

push
唔好死守,be water
唔好好似上環咁
一見到速龍狗衝,唔好自亂陣腳

女人街清晒場唔開得檔小心

因為當時冇野擋棍

你話去東我偏偏去西
睇吓你部署得快定我走得快

你班柒頭速龍，你地日日出糧，你估你唔洗做呀！？
返工啦柒頭速龍！晚晚做撚死你班仆街！

唔好直接碰畜龍，be water，遇石分流。

［文長慎入］雞蛋的強項與高牆的弱點分析

你講完個腦有芒亨bgm

部署完即走

如果有人跟呢幅圖玩 班狗都幾頭痕

如果請佢地飲酒 但唔小心倒到佢地一身都係 佢地仲敢唔敢開槍架？

其實連登講我開始發現無咩用 因為勇武手足係唔會理
有無勇武手足係自己TG講吓 上一次元朗係連登吹佐幾日和風 個結果係點大家都知

個結果就係連登同現實個大風向唔同 就會見到連登好多人屌鬼

老老實實 唔係勇武手足好難叫掂勇武手足

撚狗啦

黑警死全家

眾籌同路人買防禦裝備，係裝備呀！！
安全帽口罩眼罩豬咀毛巾保鮮紙手套
基本物資都夠，講緊乜都有幾百以上
但裝備係完全唔夠呀！
同路人一齊眾籌防範裝備

一日一蘋果 記者呵呵呵

乙0

留意左咁多次旺角夢遊
最鐘意起旺角玩包炒
同埋班狗好似有瘋狗症
起旺角特別燥狂同亂咁吠同咬野

影低罪證

[芒享]各位打芒享用開咩武器

一早已經講左要打芒享

佢地有邊日唔燥

尋日馬鞍山真係行過既街坊都打同開槍
要be water

食左藥係燥啲

好L柒呀屌你老母

敵進我退
敵駐我擾
敵疲我打
敵退我追

不如你講下邊度犬隻無優勢

反正大部份香港人未有真勇武既覺醒住
咁樣打心理戰仲好 硬碰硬實唔夠打 裝差太遠

True 無咩邊日預定活動be到water

「輿論戰」 只需要你3秒時間，快啲同我入嚟幫拖

佢講緊黃賭毒個黃

係咪食左藥

一定一定要be water!!!!

Push

其實我懷疑警犬高層喑地裏俾左興奮劑佢地食，
聽講~本身警犬interview 一啲 蠢而且情緒有問題嘅人，方便控制
如果再加埋藥物嘅話

天台 佢好易上來同你一齊bbq

我哋遍地開花
佢就遍地開槍
屌

到時搞埋旺角啲藍絲廢老就好睇

轉場

打游擊戰啊各位
唔好同佢硬碰
蝕抵一定係我地
玩快閃
等d狗着哂裝備
我地就走
等佢一個人都拉唔到
玩鳩佢都好
各位今日要安全反屋企啊 萬事小心
光復香港🇭🇰時代革命
Be Water啊

梁天琦: 我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

仲打游擊走啦
學吓前幾晚be water 班手足

[芒享]各位打芒享用開咩武器

絕對唔只 仲有迅龍 速龍 千里眼龍 水龍
大把龍需要打
我地係識太空跳既獵人 唔係站樁輸出
同埋記住 我地係獵人 獵人既天職 唔係守住條龍 唔係打走條龍
係 自己諗

利申我愛芒享 絕對反對黃絲暴徒日日吸大麻口罩搞事

督察以上智力正常dd
散仔真係請特別蠢果班
易控制

(轉)
［重要消息］警出新招陰鳩被捕者 已有大量728義士中伏
以下有少少律師講嘅提示
被捕後:
如果你入咗警局，然後已經除晒裝備/無着裝備，警方過咗一段時間要求你上返晒裝備再影張相(即影即有)，你要拒絕，因為已經唔係即時影，變相係做緊類似案件重演嘅事。

影大頭相係唔需要着任何裝備，唔好俾警察呃到。大頭相唔可以做呈堂證物，因為會令到法庭有偏見，但係即影即有就可以。而即影即有嘅問題在於佢顯示唔到影嘅時間，佢可以話當時捉你嘅時候即時影嘅，屈你呢身裝束好有機會參與暴動。

如果不幸已經做咗，要即刻同返律師講，記低邊年、月、日、時間有被咁樣要求過，記低邊位警員咁樣做。唔記得名編號都要盡力記低外表。

因為暴動罪冇咁快打官司，講緊起碼拖1-2年，驚你到時候已經唔記得咗幾時同埋個警察係咩樣，所以記得一定要同律師講，然後自己都要寫低。

懶人包
1. 如果比警察拉，當刻記得抌曬除曬所有裝。
2. 如果警察要你重新戴返啲裝影相，一定要拒絕，同佢講「你可以點樣影我都得，但係要我重新着返啲裝影就唔得。」
3. 唔小心影左嘅，記得同代表律師講返。
4. 若不能聯絡義務律師團隊，向警察要求要香港律師名冊，俾錢揾私人律師嚟做保釋。
5. 堅持要律師到來，才做任何口供。
6. 若然不幸意志薄弱下，落了警誡供詞，你可以拒絕寫聲明及簽名。

最後，各位保重，記住be water!

加入公民抗命，請入巴絲打主群:
1號群->
2號群->

開掛之達人Youtube頻道上線啦! 所有巴絲打請即刻訂閱-->

推, 手足小心

推 小心

Hit and run🙊

冇王管，有支共俾哂全權，班狗做一世都未必開過槍射真人，依加仲唔爽射

大家今日帶直遮定行山棍

佢地有錢收都咁燥

屌 落附近街下街先

希望大家今日和理優 咪送

Be water! 唔好比人捉到

黑衫是原罪出現便入罪

係港澳碼頭附近見到，上緊架橙黑旅遊巴

大家今晚小心

由於留到太夜，但想去馬鞍山，有咩交通走？
住屯門

突發！今日全世界轉場去尖沙咀五支旗桿集合！！

[芒享]各位打芒享用開咩武器

我自己用開穿龍棍 講緊芒享

【我地嘅未來】香港歷史上最強嘅民意力量，有任何訴求都應該依家做。而你，真正想要嘅出路係咩？

深水埗班南亞好打得架，等狗射兩粒煙落去佢地到，話唔定直接去打柒班狗

阿爺全力支持
仲勁過春藥

唔係玩呢個大麻口罩啦，真係有人信嫁。
要玩就玩索催淚彈索上癮

最近打霞龍成日比佢毒霧毒到
到底要一路咁比佢毒落去打落去 搵統槍個盾 再加厚個盾再擋
定係過區 定係解決條霞龍呢?
卡左關有無高手教路

天眼多到痴線，真係千萬不要

入夜就留個場比街坊搞

走狗呀嗎

沙田街坊就話黃姐
我驚旺角街坊篤你出嚟都似

Hit and run，be water

咁要真係hit囉 係人地前面行行企企無傷害架
呢句對獵人講既

吹笛個啲 你地行行企企都有傷害架喇
行岩位就可以

Be water
當他們準備哂full gear開戰的時候。我們便散water 吧.
企了兩個鐘準備好開戰，但對方走哂時， 都幾冇癮

水炮車落左地 隨時今次出
咁既遊行路線 唔係玩野 就係試武器
Be water my friend 小心圍捕
見到好即刻走啦 留力4號5號

油尖旺區議會得幾個唔係建制
你話有幾黃

on99今晚出第二區玩

油尖旺區議會除左奧運 富柏 油麻地北 全紅

咪係
班廢老幾想你班仆街

今晚旺角又黎
亞皆老街彌敦道街口又黎大戰

上天台要識吾同路線逃走先好制

燥就岩啦 越錯越易犯錯

撚狗大行動正式開始

馬鞍山都夠膽恐開槍
旺角佢地一定重駐！！
真係要Be water

馬鞍山都夠膽死開槍
旺角佢地一定重駐！！
真係要Be water

依家係要撚狗！
不受傷不被捕！

仲要OT 呢

咁辛苦拉拉埋埋又無功領，無職升

慘慘

敵進我退

驚咩野 速龍每次都係得幾條友

好似喪屍咁衝埋去擒低就任打啦

利申反對暴力

半個鐘行完好去鳩嗚啦

琴日馬鞍山絕大部分都係街坊都開槍，班友上晒頭無晒人性

一齊旺角行落尖沙咀shopping

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

大家要小心啊，唔好衝動

切勿戀戰

夠鍾去其他狗好仲好

重現16年輝煌事

我所指民意既意思係藍絲同癈佬，就琴日佢地係馬鞍山開拖就已經撻著好多人。

借位

依幾日想用豬嘴嘅全部同我入嚟！！！！！

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

旺角咁多MK 仔女 啲畜龍自求多福

星期一接放工有效過集會

畜生就有佢地份

所以佢地好撚嬲你地又轉場

不受傷 不被捕 其他點玩都得

仲要搞唔掂班垃圾

成班警察都唔應該再有執法權力

你以為 油尖旺區議會得個三席

即刻同我入黎 唔準當義士condom

要好似當年旺角果晚用大量磚頭主動攻擊先有用，唔該大家出街前一人帶兩個細鏟挖磚先

Hit and run

組隊捉落單狗，最好捉到落單速龍

畜聾係咁上下

撚狗咁撚

如果你地怕畜龍，咁成個運動就已經輸左一大半，要視畜龍為殺父仇人對待

唉 癲狗又出來了

尤其小心海庭道 一條直路被包走唔到

小心

旺角集 再落老尖shopping

Be water
不受傷
不被捕

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推
黑警 冚家剷

繼續打遊擊 be water 設備差太遠

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

係咪今日有警察叔叔嚟派玩具？

夢見有人用魚絲

要夠幼, 不易發覺....

同時要夠堅韌唔易斷~~

eg. 120G 魚絲釣大魚一流~

要做到真正BE WATER應該轉換示威模式，不被捕不受傷！

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

想睇吞槍

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

又打機上腦

等班速龍自己出錯

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

Be water

可能真係食左藥呢

7.7 已經黃咗

唔好玩啦,明知自己係獵物,就會明白可以係獵人佈下既天羅地網中逃脫就已經係好成功.反撲係超額既成功.唔係下下都要反撲既.

網上出左通知叫人唔好偏離路線

同舉旗10秒就咬你一樣道理

幫手提下行街既路人

求cap圖 air drop

五個撳住一個夠喇掛
成日一見到速龍就驚

唔好玩啦 邊個同你講你係獵物呀 係班獵人呀
唔識改變呢個思維永遠都只會係獵物
你可以係獵物 點解你唔可以係獵人
係呀 水龍出現喇
我地做哂獵物比人屌打準備三貓fail任啦
但係今日都好多人影到水龍出沒喎
點解我地唔可以係獵人 阻止佢傷害無辜既波波?

而家係尖沙咀手足要小心

唔係下下都要反撲既 但係條龍次次都對準你個頭噴呀
醒未呀獵物們

現場決定轉點比較安全

我地不嬲都好醒
不被捕就係逃脫就係成功左!
逃脫期間只能盡量避免吃椒受傷
如果你覺得吃椒受傷好惡頂
反撲而吃椒受傷既程度仲惡頂
仲要分分鐘送埋個頭

be water呀 !!1個都不能少!

真係 魔鬼隊
唔係食禁藥都解釋唔到點解情緒咁不穩

想知點解油尖旺勝率唔高，不如搞個研討會

[過左九龍城同我入曬嚟]發覺轉場去九龍城有啲問題

十幾條迅龍
獵人王都唔會去打
但係如果得一兩條呢?
仲怕食毒霞仲怕食咩?
人多打人少啦

今次真係狗多蝦人少

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火
不篤灰不割席不指責

[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

光復漁業，捉衝擊魚